民建聯網站搜尋鄺星宇：找不到任何結果

Condom
咁多個鐘都冇人出來講野

被放棄了

字頭叫佢做少少都搞唔掂,梗係踢佢走由得佢死啦

拒絕攬炒
咪預先割撚咗佢囉

比人捉到，仲要極速起底，割唔切啦民建聯

做多左啦，傻鳩

做Gay佬做到你咁撚蠢
以為斬完人就上到位

衰撚左啦
返屋企搵條仔插你屎忽啦

好彩大家係用 google，唔係用百度！

佢19年退左黨你搵唔到資料好正常
大家要幫手將佢同DAB連埋一齊

就係連割聲明都冇

即割

光速割席

將張斬人poster周圍貼

只怪自己信怪港共民建聯啦

物以類聚呀
呢D 本身有暴力傾向既人痴埋民建聯好正常
就算冇政府既宣傳, 佢遲早都會痴去奶共派

光速割

個刀手已成為condom

冇授權下用區議會logo，又多一條罪

推

加入新義安

咁快割蓆

推下先
條7頭著全件衫影 del左你都走唔到

佢地d公關大撚鑊啦

Push

李慧琼幕後黑手

民建聯condom
犯法就係犯法，一定要負責
暴力就係唔岩，點解唔可以冷靜坐低傾下呢

一齊進攻藍絲陣營

割人老母咁衰？

推到有文宣

光速割蓆

民建聯斬人？
發生乜野事？？訓左無睇

時隔接近一年第一位刀手終於由流浮山出到黎

說好齊上齊落，我地藍絲手足黎

平時日日出post出片屌攬炒派 到衣家都未有新post😂😂😂😂

一日民建聯
一世民建聯

好暴力😣
就算大家幾唔岩都唔應該斬人😨

煽動年青人犯罪原來就係呢d人

民建聯！斬傷人！

民賤聯仲未澄清係假新聞

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

但以往嘅通告應該搵到㗎

我覺得佢哋delete嘅機會大啲

一家人嚟，點解要割席啊

比少少時間。PR 五毛諗唔到點拆

404

退黨鋪路做刀手

backup 佢

哇，推推先！免得恐怖組織刪除資料

親共民賤聯網頁百度化，全面與中共接軌

與暴力割席

啲5 毛唔係成日都話黃絲好廢, 藍絲好團結既
屌你已經割到名都search 唔到

連割蓆話唔關我事都無

你點知的

割佢老母！

反面教材呀大家唔好學！

404 not found

condom